Hij had een oud gehavend-up lanterfanten hoed op, en een vette blauwe wollen hemd, en slordig oude blauwe spijkerbroek britches gevulde in zijn boot-tops en home-knit galluses--nee, hij had slechts één.
